[字典與聖經］原來林嘉欣 同 Juno 出咗首合唱歌，仲要yman填詞

林嘉欣食煙都可以咁sweet

出左成個幾月

MV應該尋日先出？

嘉欣好正

林嘉欣係咪搶人老公